班警察係唔係大陸人扮㗎

癡線，冇人性嘅

唔係
係正式錄用既香港警犬。

香港人唔會咁嘅

隨時係冇號碼，解放軍

可能我哋一直鬥緊解放軍，警隊已經畀人洗血了